（軍事撚入）美帝忍者導彈 及死神無人機

最近美國媒體曝光了美軍的一款祕密武器，這是一款被稱為「忍者炸彈」的特殊飛彈。特別的是這款飛彈並沒有火藥，因此擊中目標也不會爆炸，而是利用飛彈在旋轉時帶動彈體周圍的鋼刀旋轉來破壞目標，因此可以很精準的擊中敵人卻不會誤傷無辜。整個飛彈的原理，讓人想到無敵鐵金剛的「金剛飛拳」。

根據報導，美國從 2011 年開始研發這種「忍者炸彈」，幾年來大約使用了 6 次。其中一次是 2017 年 2 月在敘利亞，目標是「蓋達」組織 2 號人物 Ahmad Hasan Abu Khayr al-Masri。 一次是今年 1 月在葉門，目標是巴達維（Jamal al-Badawi）。

在 2017 年那次的行動，當時新聞媒體的報導畫面中可以看出，Ahmad Hasan Abu Khayr al-Masr 坐在汽車的車內副駕座被當場擊斃，可是整輛車只在車頂留下一個橢圓形的洞，沒有火漬，沒有燃燒過的痕跡，而且車內的駕駛也活了下來。
從正面照片來看，你可以看出忍者飛彈有多精準，整片車窗裂了，可是雨刷還好好的懸吊著。整輛車就像是發生一場車禍一樣。這在過去的戰爭中幾乎可以說是不可能的事情，因為只要一枚飛彈射出，難免會傷及無辜，至少車上的其他人都不可能倖免。
而根據最近《華爾街日報》的報導，披露了更多關於這款忍者炸彈的細節。這是一款飛彈，軍方編號為 R9X，是由「地獄火」飛彈改良而來，大小也與地獄火差不多。不過，R9X 採用惰性彈頭，彈身配有 6 把鋼刀，由美軍的無人機在空中發射，然後在接近目標時 6 把鋼刀會高速旋轉，就像果菜機一樣將障礙物掃除，然後利用彈頭的衝擊力量，解決目標。
忍者炸彈的目的就是希望戰場上能夠精準的擊中目標，然後不要傷及無辜。尤其是恐怖分子多年來最擅長的一種戰術就是將自己隱身在無辜的人群之中，讓對方有所顧忌，不能施展攻擊性武器。而透過這種精準如手術刀一般的兵器，不但可以減少無辜傷亡，也降低美軍的戰鬥風險，節省美軍戰力。

不過，這種炸彈的原理一看就讓我們這些多年動慢宅直覺地想到，與無敵鐵金剛、大魔神的金剛飛拳基本上是相同的，都是利用衝擊的力量來破壞目標物。

當年無敵鐵金剛一開始的金剛飛拳只有基本款的金剛飛拳，純粹用衝擊力量來粉碎敵人。

偉大的祖國如何對抗呢

放兩個賤民係車頂解決

肉醬意粉

Abu Khayr al-Masr 坐在汽車的車內副駕座被當場擊斃，可是整輛車只在車頂留下一個橢圓形的洞，沒有火漬，沒有燃燒過的痕跡，而且車內的駕駛也活了下來

Cs精準到打架車邊個座位都控制到

仲要個司機都無事
準撚到咁

同影片中既38秒一樣攻擊手法

就係要咁準先嚇到班友標尿

三年前 已經有咁成熟既技術
好難想像依加會有啲咩更新既技術

活了下來，冇話冇事

美軍如果試下響香港用一次
咁就會馬上嚇到3萬thx 瀨尿

ed係咪好似仲有人面識別?

痴撚線
幾時將習近平呢隻畜牲斬首

眾籌買返幾支用喺香港12門徒身上

準確度高到呢..

又死神又地獄火

人盾又然

長遠來講作用不大
放人盾/車用反導彈系統

打仗來講無咩用
範圍技 大規模爆炸 最有用

美國佬大把外星科技 洗你擔心咩

紐約時報寫左本資訊戰爭
同你講左 起碼網戰能力上
美國唔係領先其他人好多

打仗就唔係用呢隻彈啦智鳩障你切菜用豬肉刀ON9仔

點會冇用，美國用呢招專打班大粒嘅，連續死幾個大粒就會冇軍心，正宗屈人之兵

唔洗用呢個, 直接成棟狗總夷平佢

放人盾=全世界都知果架係你架車, ip都唔洗check

支那用14億人盾 美國就收晒皮

支國： 我地一早發明左攞你命三千同無敵血滴子！

點會無用 一射完維尼就過身 撚有人敢再打咩

最大技術問題係
精準定位同追蹤

將呢粒野換成爆炸性
一野收哂同車所有人皮 好像蘇萊曼尼咁
同只係殺一個人

個技術分異唔係想像中咁大

美軍科技

大粒嘅死左，下面班人鬼打鬼啦，駛乜仲炸埋佢地嘥火藥

真係會射
一早射左
係傳統大爆炸定呢種忍者炸彈

有咩分別

個司機揸揸下車隔離條友變咗肉醬

就咁睇都係攻擊普通車
政要總統用果d車應該無咁易穿？

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

呢啲基本上只係用來對付無防空的恐怖份子同民兵
唔用炸藥彈頭係控制殺傷半徑
地獄火射程唔長 + 發射戴具唔係隱形機
求其60年代冷戰科技的防空系統就輕鬆擊落

希望大家唔好谷精上腦打錯丁

成枝導彈車落去坦克車都穿啦 有咩車會擋到導彈

又係你話講打仗個陣
咁宜家支美開打啦咩？咁唔用無問題啵

支那個防空真係唔知信唔信好

隔離插住碌導彈

肯定， 掉中蛋餅強即刻全部收皮， 肯定大把人辭職

成粒野 係咪連比人逆向工程都唔驚

射程短
無制空權就無用

就係想講呢樣野
唔係話技術唔勁

但呢個post
好多人係過度誇大戰術作用
講到好像
1913年萊特兄弟發明飛機
1945年第一粒原子彈咁
會大幅戰場改變生態

想精準殺一個人
簡單如sniper

又或者好像摩薩德搵炸彈黏係人架車
殺伊朗科學家

一路都大把方法可以用

上面都有人講 真係打杖
呢種武器又係廢
直接搵戰斧 團滅對面好過

無人機
網路戰
的發展重要性遠大過呢樣野

其實心理恐懼重大，一中就渣都無，但身邊人卻十分安全，sir this way都無有怕啦

咁死真係便宜左佢地

火藥只係平野,
整出黎純粹唔比d左膠阿支阿左
原本一下炸晒,洗乜整咩刀片又性
就係有d左膠嘈嘈閉

香港冇防空系統, 可以用黎斬殺恐怖份子頭目

遲d 分分鐘研發埋衛星激光精準擊殺，連無人機都慳返，仲要全球定位，好似放大版smile

支野唔爆咁咪可以比人執番去copy?
如埋如果唔爆 車頂放10mm鋼板應該頂得住，勁係勁在個定位可以準到咁

唔怕，我地有蝀瘋

以後車頂綁一兩個平民保平安

輕鬆

戰場梗係用戰斧，而家係針對啲膠層搵平民做擋箭牌或者平民區播毒呢啲雙贏超限戰。

再講多次，支那唔係唔想射核武，重點係佢射唔射得出，強如美帝只係掉咗2粒原子彈後就無再射過，美帝只係『人類』地上最強，有啲嘢over咗『人類』就會有人出嚟干涉無謂玩爛個farm。

之前好似有一單係由車門入

圍住支那既地方都有對家反導彈系統
係本土射核彈, 分分鐘係自己頭頂爆

有冇人幫手整gif

都係反叛亂戰爭嘅產物，依家美軍轉型番去打傳統戰爭，呢類型嘅武器應該會越來越少

係咪想爆（地獄火）又得，唔爆（忍者）又得，得左，咁解？

唔出街了

10 cm 偏差

鄧炳強(50碎)

無驚過，連坦克都綁上"銅牆鐵壁"
連歌都由小教育要用血肉築成城牆。

韮菜自願不自願也是被割

成件事串連起

係，換唔同既彈頭有唔同效果

外星武器

撚起都興奮

mq9b 可配搭arm9x arm120 對空攻擊 攔截巡航導彈 對海 對陸攻擊